[1550] I.O.I討論區(13) Comeback->Goodbye->Debut->...

I.O.I（韓語：아이오아이 / Ideal Of Idol縮寫 ），韓國十一人女子團體，成員均由Mnet所企劃的韓國第一個「經紀公司大型企劃女團」生存實境節目《PRODUCE 101》所選拔而成，並以YMC Entertainment旗下藝人的身份進行為期一年的活動。十一位成員為林娜榮、金請夏、金世正、鄭彩妍、周潔瓊、金素慧、俞璉靜、磪有情、康美娜、金度延、全昭彌。成員們自發地進行投票選出隊長，最後由林娜榮獲得最多票數，獲選為 I.O.I 的隊長。

依約定I.O.I以YMC娛樂旗下藝人的身份進行固定期限的活動，於2016年5月4日正式出道，2017年1月31日正式解散。雖然未得各自所屬社承認，但成員們多次提到五年後會再以I.O.I身份出現於大眾面前。

1st Mini Album《Chrysalis》
發行日期：2016年5月4日
主打: Dream Girls (드림걸스)

Unit Single Album《Whatta Man》
發行日期：2016年8月9日
主打: Whatta Man (Good man)

2nd Mini Album《miss me?》
發行日期：2016年10月17日
主打: Very Very Very(너무너무너무)

Digital Single《소나기》
發行日期：2017年1月18日
主打: DOWNPOUR(소나기)

官網:
Facebook:
Instagram:
Twitter:
Youtube:

成員介紹

林娜榮 임나영 Lim Na Young
出生日期: 1995-12-18
血型: O
身高: 171cm
體重: 50kg
所屬社: Pledis
所屬組合: PRISTIN(프리스틴)
練習生時間: 4年零11月
愛好: 繪畫
特長: 舞蹈

金請夏 김청하 Kim Chung Ha
出生日期: 1996-02-09
血型: B
身高: 161cm
體重: 44kg
所屬社: M&H
練習生時間: 6年
愛好: 一個人看電影
特長: 舞蹈

金世正 김세정 Kim Se Jeong
出生日期: 1996-08-28
血型: AB
身高: 164cm
體重: 48kg
所屬社: Jellyfish
所屬組合: gu9udan(구구단)
練習生時間: 2年零3個月
愛好: 繪畫 看已經看過的電影
特長: 演唱抒情歌曲

鄭彩妍 정채연 Jung Chae Yeon
出生日期: 1997-12-01
血型: A
身高: 166cm
體重: 49kg
所屬社: MBK
所屬組合: DIA(다이아)
練習生時間: 1年
愛好: 手機遊戲 看電影
特長: 撒嬌 亂舞 溜冰
IG:

周潔瓊 주결경 Zhou Jie Qiong (Pinky)
出生日期: 1998-12-16
血型: O
身高: 166cm
體重: 47kg
所屬社: Pledis
所屬組合: PRISTIN(프리스틴)
練習生時間: 5年零9個月
愛好: 購物 搜索美容網站
特長: 舞蹈

金素慧 김소혜 Kim So Hye
出生日期: 1999-07-19
血型: A
身高: 163cm
體重: 48kg
所屬社: S&P Entertainmnet
練習生時間: 1年零4月
愛好: 保護環境
特長: 吹陶笛 打排球
IG:

俞璉靜 유연정 Yu Yeun Jung
出生日期: 1999-08-03
血型: A
身高: 167cm
體重: 55kg
所屬社: Starship
所屬組合: WJSN(우주소녀/宇宙少女/Cosmic Girls)
練習生時間: 1年零7月
愛好: 一個人玩
特長: 亂舞
IG:

磪有情 최유정 Choi Yoo Jung
出生日期: 1999-11-12
血型: O
身高: 156cm
體重: 44kg
所屬社: Fantagio
練習生時間: 4年零11月
愛好: 繪畫 攝影
特長: Acoustic歌曲 Hip-pop舞蹈

康美娜 강미나 Kang Mi Na
出生日期: 1999-12-04
血型: O
身高: 162cm
體重: 48kg
所屬社: Jellyfish
所屬組合: gu9udan(구구단)
練習生時間: 1年零5個月
愛好: 玩遊戲 看戲劇 一人旅行
特長: Waacking

金度延 김도연 Kim Do Yeon
出生日期: 1999-12-04
血型: O
身高: 173cm
體重: 50kg
所屬社: Fantagio
練習生時間: 1年零9個月
愛好: 看電影 聽音樂
特長: K-POP舞蹈

全昭彌 전소미 Jeon Somi/Ennik Somi Douma
出生日期: 2001-03-09
血型: O
身高:169cm
體重:48kg
所屬社:JYP
練習生時間: 2年4個月
愛好: 收集襪子 找好聽的歌 找餐廳
特長: 跆拳道 漫畫 烹飪
IG:
妹妹IG:

所屬組合/個人官方SNS

PRISTIN 프리스틴 (林娜榮、周潔瓊)
Twitter :
Pledis Youtube :
Facebook :
Cafe :
Vlive :

金請夏
M&H Twitter :
M&H Youtube :
Cafe :

gu9udan 구구단 (金世正、康美娜)
Twitter :
Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive :
Weibo :

DIA 다이아 (鄭彩妍)
Official Site :
Twitter :
MBK Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive :
Weibo :
Afreeca TV Channel :

金素慧
Official Site :
Twitter :
Facebook :
IG:
Cafe :

WJSN 우주소녀 (俞璉靜)
Twitter :
Starship Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive:
Weibo :

Fantagio i-Teen(Rookie Project) (金度延、磪有情)
Twitter :
Facebook :
Fantagio Vlive :

全昭彌
Official Site :
Fan's :
Twitter :
JYPnation Twitter :
JYPnation Vlive :

必睇!
Produce 101

101位練習生基本資料

I.O.I影音整理(音放,綜藝,公演,etc)

I.O.I Debut Showcase

TIMESLIP演唱會全場中字

TIMESLIP演唱會飯拍

推薦舞台

'Hip 2016' in retro-punk version by I.O.I - Sugarman Ep.28

I.O.I - It Is Fire Play (불놀이야) [Immortal Songs 2]

I.O.I - 人比花更美 (사람이 꽃보다 아름다워) [Immortal Songs 2]

161119 [2016 Melon Music Awards]I.O.I(아이오아이) - Very Very Very + Dream Girls

161202 [2016 MAMA] Red Carpet_I.O.I(아이오아이) ＜Dream Girls＞

161202 [2016 MAMA] I.O.I(아이오아이)_PICK ME + Very Very Very(너무너무너무)

161223 뮤직뱅크 Music Bank - I.O.I Remix ver.

161229 2016 KBS 가요대축제 1부 - ‘Present For You’ I.O.I - Watta Man + 너무너무너무

飯站列表(歡迎更新)

舊post區

開post template

留名

留名 岩岩溫書溫到悶 手賤開咗Time Slip嚟睇 冇晒心機

你班友好懶
開錯台好柒

留個靚名

一頁留名

170302 FashionN follow me 8 Ep.01 Chaeyeon cut

岩岩睇完給一頓飯show 留名先

邊個開錯台
新po留名
繼續永續

隻手

其實彩妍隻手做咩事 點解咁耐都未好

似係俾油/熱水彈親 生完水泡後既印
但之前包住都係呢隻手?

係

個捐野337 relay由請夏>彩妍>Yuju就斷左
點知Sowon又推薦返隊長

戒指

留名 thx殘巴

前排留名

冇記錯kei隔黎個女仔係參加過101架喎

Ra.D MV

係 我記得佢
因為佢幾樣衰 所以幾記得佢

佢兩個唱泰妍首I

其實都係因為佢個image唔襯101所以都幾有印象
有冇link呀

MBC剩係upload咗半段片上Youtube

同場仲有昌燮 唱鬼怪由Crush唱嗰首ost Beautiful

佢同kei把聲唔係好襯

等緊睇高校Rapper嗰陣 Mnet播大叔幫Hi Mart拍嗰個廣告

4
Kei（Lovelyz） （服飾店店員）黃世英 I（太妍）

31 黃世英 HWANG SE YOUNG 황세영 1994年 韓國 172cm 52kg B LOUDers C→D 67

後半
冇竹中

我睇左26次pd101好難唔記得

留個名先

Somi係ENFP

KBS都有

lm

dodaeng幾時debut

投票揀hook

又有野生捕獲

睇到最尾果張由心而發笑左出黎

點解我老婆可以咁正

160505~170131 아이오아이 강미나

內有 소나기, 慎入

Slam dunk 2收視

唉 靠somsom 同minzy都仆直

點解會咁差
明明ep1都有5.4算係個唔錯既開始
但呢兩集收視仲低過season1同期
究竟係啲人冇左新鮮感丫
定係個陣容唔啱啲人睇
我自然好鍾意呢個陣容

同檔有我的熊孩子 好難搶到收視翻嚟

Luda又上左Game Show?
睇希大ig又up左張相

仲有而家變左女團出道計劃團綜咁
少左追夢既feel
等強藝媛克服到之後
睇下帶唔帶得返起個收視

琴晚播佢上個集

170303 WJSN (우주소녀) Q&A Cuts - "What I Did For My Audition" [Idol & Ranking]

我靜 audition 果陣唱 ballad

點解我會諗起會化埋腹肌

喂Ra.D出左啦喎

琴晚fb出左都未聽

Yes I love it

夾口型有啲怪

好心痛

聽左成晚

咩意思

I.O.I DC Gall & the individual 11 DC Galls are doing an event to ask fans to stream 'When Cherry Blossoms Fade' from 03/18 to 04/18

'They've dispersed now but let's gather again & stream the song of our 11 girls 'WCBF' to spread around a beautiful spring'

mad clown隻火hani咪又係夾口型

有新圖用

仲用緊呢兩張

之前係呢張

lock screen唔會轉

巴打有成13個message咁多

Yes! I love it

Slam Dunk預告Somi喊

好似話發起推返如果櫻花凋落上榜?

錄Happy Together

又刷

如果大叔係你最好既朋友...

好warm

咩節目

如果大叔係我既女朋友應該係點

彩妍上嘅人生酒館中字

[수고했어, 오늘도]Well Done Again Today
搵個藝人做普通人既一日好友 幫佢打氣之類既節目

快D有中字

睇d cut彩妍飲都紅都面晒

We know it's a bit late, but thank you Choi Yoo Jung♡

兩條link都睇唔到,已經del咗
限韓令

mattew個張

兩條都睇到喎
b站要login先得

我用chrome兩條都唔得...
我無b站ac

有冇download link

slamdunk有中字未

pw:impk

金世正的live cafe執左之後好似冇人接手做中字

醒啦

留名等巴打share

新飯想問個問題
DOWNPOUR 其實有冇出過實體碟呀

唉原本係勁快手呢個channel 果種快係第二個level

冇呀

歡迎新飯一齊倒數等cb...

新飯

岩岩睇條片真係覺得D韓國人好撚冇禮貌
係時裝店D客又係
留cm D人又係

其實너무너무너무好似吸左好多飯

土豆睇到喎

睇錯野

d客痴線到問佢有冇錢

仲諗住香港買唔到 叫個fd係韓國買

真係好on9邊有人會係D sales面前同佢講:你冇咩時裝sense喎
又會問人有冇咖啡 究竟係D韓國人真係咁on9定係節目效果

b站ac 升級真係勁撚煩
要答問題 答左我幾次先合格

煩到喊 D問題上網search答案

9答有70%

殘巴幫我9答多個

唔好咁自私好喎

Matthew真係

我好清醒

好多痴線佬FF我老婆

笑左

我係本人呀

我見到我愛劉些寧喎

一開始見到以為咁大粒痘痘

有丁

愛屋及烏，散播歡樂散播愛

係愛呀哈利

就來世正用影分身都唔夠俾你地分喇

[TSKS]姐姐們的slam dunk2 E04 170303 中字

Slam Dunk中字 OL仲轉緊檔 未有聲住 要等一陣

gugudan宿舍正到

6月30日 《舊屋變新居》 娜英、HANA(gu9udan)
呢集裝修用到依家

佢地宿舍都算幾乾淨，冇想像咁亂，
仲要好似唔會煮野食

我都有睇 覺得呢個裝修幾好

Yeonjung wrote this at a fansign. Doyeon's first impression: She looks scary ㅋ Current impression: Pabo ㅋㅋ

the fan account said she didn't even hesitate once before answering. And YJ said she talks w/ dodaengsom a lot through iMessage on iPad
PaboiPad

佢地食沙津 廚房淨係烚蛋烚蕃薯

掛住11隻啦。。 聽聽下歌到소나기聽到眼濕濕。。。。。。

好迫 佢地睡房住滿9人？
Ioi 五人房仲大過佢地
希望佢地快啲上位拎一位 換大屋

好似有2間房

魔術師

3間架

諗起mr potter

Dia mr Porter 開頭個魔術幾正，但唔明係乜原理 不過之後冇左了

下期又係Somi
仲有彩暻

Ya Se

不得了

又多個名
鄭魔術師

姐姐們的Slam Dunk2 ep4中字
土豆 OL DM

其實I.B.I其實係唔係都散埋

不嬲係限定團黎

我見有綜藝仲要去旅行 以為唔係限定團

I.B.I隻碟都入下手先 之前講到依家都未買

I.B.I有出碟架咩?
唔係數位單曲來?

有出架 呢到有巴打買過

唔係內部宣傳碟咋咩
應該冇公開發售過

好正，記得之前有一集係姜敏京接個男仔放工

早抖啦咁多位

好想搣佢個下巴

好暖呀睇完

我叔真係好正

我有隻

去食飯餐廳播 소나기

Chungha will be featuring on DIA's new album!! Released in April

歌名 '시간이 없어'
Cathy作曲

搶睡衣好好笑
最後一人一件

同pd報串 最後都屈服

呢張相又睇到藝媛

[金請夏將參與DIA新專輯收錄曲的featuring]5日,#DIA# 所屬社MBK方面表示"#金請夏# 將參與#DIA# 新專輯其中一首收錄曲的featuring",目前金請夏參與的歌曲已經完成了錄音,這首<沒有時間>(暫譯)由DIA成員奇喜賢作曲.

今日玩咖啡
期待Matthew出場

［url]
姐姐們的Slam Dunk2 RV未放送片段

中字

冇ac睇唔到

【中字】今天也辛苦了 - 如果和喜歡的藝人成為同齡朋友#gugudan金世正篇

Sominzy

비가오는날엔 난 항상 널 그리워해

今集slam dunk 搞乜啲收視都咁

我覺得冇JYP嗰陣咁好睇
班導師太認真 認真係好但班姐姐根本學唔嚟
初學跳ma boy

而且感覺當時大家嘻嘻哈哈得嚟又會認真練
個氣氛好好
而家佢地好似好大壓力 睇親都擔心佢地比人小比上天花板

冇限ip 但冇guest有d悶
開住加view數

我都覺好大壓力 所以今集睇得好輕鬆

今日好正
其實日日都正

睇唔到

完左一部 二部未開始

16型人格測試

唔知有冇POST過 飯製SOMI既片
뜻깊은 소미(SOMI)의 성장과정 '2001. 03. 09~2017. 03. 09' (I.O.I아이오아이)

som 試食蟲

幾好玩

Matthew吞唔落

ISTP

Matthew

如果我老豆係呢種人 屋企應該會好好玩

開頭仲扮型倒勁多入口

西面

一日一潔瓊

睇到都

大叔表情一流

璉靜ig

I.O.I Forever

rv經理人

大叔同娜英上嘅Battle Trip中字

앞으로도 IOI입니다

170218 遊戲樂樂Ep.8 希大cut

ISFP

係唔係得我一個想喊

你應該問邊一個唔想喊

感動

等埋pristine啦

pristin

見到娜英玩平板車仆街 忍唔住笑

Pristin月中debut仲可以同gugudan後台相遇

ESTJ
利申: 有啲問題鳩答, 根本冇遇過

之後Dia同Pristin
Chungha同Dia

dia gugudan pristin係咪12個101
我有冇數錯

啱啊
2+3+7

ESFP

跟住又可以5個IOI
莫名既傷感同幸福

ISTJ

得我一個ESTJ

見到佢地出現係同一個框框而覺得滿足
係咪已經痴左線

等5年等到痴左線

原來我係同莫巴打一樣

170305 MLT-45 直播

MLT somi都好似未有中字
得全集中字

係唔係要等有日sohye做埋主持先會齊人呀

太長唔知做唔做
btw viu出左新一集

我同你應該啱傾

viu有咪唔洗等中字囉

ISFP,原來我係藝術家

same

viu唔係譯晒

藝術家+1

viu係翻電視ver電視ver係合集來
直播果隻先係only somi

新飯 其實一早已經睇pd101 不過果陣係cdrom 同埋全素妍入唔到 sad左一陣 最愛世正 覺得gugudan首新歌幾好聽

姨母新歌 個造型...唔講以為係同金淑係同輩

3輯喇己經?

冇聽過第二首
不過出道個首唔差 個MV幾得意

又有新飯
呢個時候有新飯真係好難得
五年大家要撐落去

170302 FashionN 팔로우 미 8 Ep.01 정채연 cut/ follow me 8 Ep.01 Chaeyeon cut 1080p

唔知有冇人 post 過

世正兵團

Somi

dance break時間多過唱

摩擦力

電腦分析 100% 係 somi

Eric Nam 有聽開佢啲歌所以好期待 仲要有som

咁我都已經痴咗線

仲要三月九出

Same

Somi Yeonjung
Eunbin都係同校

101家族

THE SHOW‏ @sbsmtvtheshow

★더쇼 103회 라인업★ #더쇼 BLANC7/Brave Girls/D.I.P/Gavy NJ/H.U.B/L.A.U/SF9/The Ray/VAV/VICTON//구구단/김지수/마스크/멜로디데이/백퍼센트/트와이스 #더쇼 #THESHOW #THESHOW韩秀榜
唉......

我大概get到你唉咩

少少希望都冇埋

今星期有冇show champion
有既話都有機既

身為once同蛋渣個心情都幾矛盾

上得the show
會唔上sc咩

我都係半個once但我想gugudan贏
雖然The show同sc含金量極低…
但對新團來講拎到一位係一支強心針
至少對佢地係一種鼓勵，係推動力

有時覺得，多大團cb雖然係精彩，但同時令到細團冇乜生存空間，要好似女友咁殺出重圍，廿團都唔知有冇一團可以做到

一開始都睇錯名

正喎期待

好聽過村姑果首

Battle trip 睇到我都想去大邱玩

好想同大叔瘋狂踩車

我地ioi呢邊少啲csl 最多都係瘋狂踩車

痴線佬？

痴線野唔係到9UP啦

Wjsn果邊好多csl

問過twice post未

EXID 最多

睇完但睇唔明佢地玩梗乜
有冇師兄可以解答下

睇完女兒拍Ra.D果個mv...
有冇人覺得好古怪
男聲搵個女仔來對嘴
跟住就咁坐住度轉轉轉…

+1

要估一個詞語，跳舞期間收集9個提示，跳完就要講答案

低成本到呢

之前nct都係,留番2隊分隊拎the show

仲要對唔到嘴

真係要做D好爆既野 好似gf跌親
exid 直拍咁就得 但呢D機會有幾多丫

係咪叫我

成個過程set場打燈化妝連拍攝會唔會唔洗一個鐘

好幸運

終於攞左件101衫
唔該晒路易巴打
仲送左條陣雨眼鏡布

唔客氣
喂邊個想要陣雨眼鏡布telegram (@Louie_11)send 個地址嚟

pristin v

塊眼鏡布係點ga?

下面有梨子

世正飯留名

整埋宣傳片

咁樣

我想要喎 但係冇telegram
比email你得唔得

3隻

btw 大叔另一張卡好想要埋

gugudan(구구단) - 나 같은애 (A Girl Like Me) MV Making Film

比錢要埋得唔得
TG可唔可以

170308 MBC MUSIC Show Champion 節目單
防彈少年團 / BTOB / TWICE / NCT DREAM / CROSS GENE / gugudan / SF9 / VICTON
Brave Girls / MASC / Gavy NJ / 金志修 / MELODYDAY / VAV / L.A.U / The Ray

話口未完

[url]ioi012haja@gmail.com[/url]

email ed

條仔...成個女人咁

演技派女兒

開完filter 立即變性

同班有d咁靚女同學既話，真係日日返齊

仲以為SNL個次鬼上身

好想同Somi上堂

入得去既多數都係有公司 條仔真係

btw 我都想同som一齊上堂

幫gugudan宣傳

有丁真係好qq

短腿

有冇人有世正巴之前share timeslip條link
想將선放入電話聽
好掛住佢地

召喚世正巴

呢個

世正巴可唔可以開多次有個有好多世正圖既google drive 上次無download到

依家d綜藝好多彩蛋

上面果張都有睇到

痴線佬首新歌好好聽

巴打係會寄過黎

對

巴打係咪仲有多
tg: lexbaby

搭單唔該晒唔易巴
仲送左世正嘅野同眼鏡布比我
一打開好感動

Email ed

路

sor

送埋dodaeng嘅相同眼鏡布 真心感動
多謝路易巴

somi晨早就ig day6新歌

仲要係Somi生日嗰日出

全能型藝人Somi
JYP比到咁多job佢做都算唔話得

下個目標係接戲

接綜藝 同出多幾首歌 儲多陣人氣先啦

正 希望會成功啦pristin

倒數兩星期

好期待

影到好高

其實本身都高

170307 SBS파워FM 최화정의 파워타임 소미 / Choi Hwajung's Power Time Somi

yoo woo~

有丁對腳幾時變到咁長

你懂的

想問下有冇巴打會開個 PRISTIN討論區？？

今晚

問定 我開pristin團有冇人幫襯

睇定D先啦 咁快開未有野講住架
係呢邊傾住先啦

巴打睇錯左

我以為係講緊post
album就梗係要

講埋幫襯我都有得睇錯

我驚pinky唔夠派

Pinky

sms竟然

有排都冇電話用

陰公豬豬

Pristin Vlive好正

包到個頭咁實

想整嘢送俾大家 但唔知點派好

The Show mc cut

有gugu interview

巴打咁有心
到時睇下有冇99蛋/prisitin 親簽活動 交收碟順便派囉

遊戲樂樂ep9中字

每人一件汗味甩色101衫
講笑周巴唔好嬲

巴打好有心 IOI Fans好有愛
我早排都有諗過上網搵啲鋪頭整ioi貼紙 可以比我痴係部電話到 但呢排太忙

一口TOEIC Ep.29

鯊魚與企鵝

kyulkung then : chunghahahaha
kyulkyung now : yuhahaha

想整咩？

我唔知幾時like左呢個page
但重點係...連D韓飯都改埋做世靜與孤孤單
孤孤單已經成為左世靜與她的朋友們啦

重點係...你可以unfollow呢個page啦

韓國人都感覺到gugudan變左朋友團

又未去到朋友團咁嚴重 大隻妹同娜英仲頂得住 仲有hana mimi上緊位

唔好出個D咩個人版年曆就得架啦

問題係好多人一開始睇 gugudan 就已經係為左睇世正
根本唔會留意其他成員，佢地幾努力都係冇用

其實多人既團一開始一定係靠1-2個member吸飯架啦
但係中後期要推埋其他團員先得 但目前睇mbk就冇呢個諗法

老老實實好多人都係因為101三人組先會留意gugudan
但唔代表其他成員唔正
當我了解多啲既時候就發現自己本命係Hana

好同意 同pristin一樣
有好多人都係由pinky石佛佢地先睇
但pristin人氣好似平均過gugudan dia咁

因為有D都有上produce101
同埋P社都會upload個人練習片 團綜(所謂)
俾多D人識

咁Pristin佢地好似每個禮拜六都keep住有concert演出 同另外兩團唔同

又係既 而且勝妍有上過唱歌比賽節目 人氣平均啲都係正常既

係咪上Girl Spirit嗰個?? 我一到佢嗰part就會飛 唔識太欣賞佢把聲

講起pristin
岩岩睇vlive 見到pinky話自己柒左頭髮所以唔公開
但明明佢D陰都係啡色 咁帶帽做咩

其實而家仲有keep住開con?

係暑假先係 開足幾個月

係呀 我覺得幾好喎 不過同其他比較勁既參賽者比的確係差咁啲既

Sungyeon好有potential
係成日9嗌姐

睇完Girl Spirit覺得真率好可愛

珍率超正 因為佢有留意april

多願都幾正 不過唔應該帶璉靜上節目
有啲喧賓奪主

呢首佢海豚音好正

笑眼同性格

4月4月CB

希望係春之國故事2.0
呢首好正 係咁loop

本身其實都唔想彩璟入april 話曬都出曬名兒童團 不過上次cb首april story真係 好高汁

聽到後面聽到咩捽捽捽捽
心諗捽啲咩

推post神器 回帶
你地睇101果陣係因為邊個stage入本命圈架
我先我先

我潔瓊D側面 高傲樣
再加上佢本身咁活潑既性格 真係冇得輸

呢樣真 個樣似係好cool嗰啲 但一開口就破功

本身想彩璟同齡智做duet

其實D反轉魅力真係好正
大叔果D 明明少女 但陣叔味

我唔係因為101而入本命圈
我係入左坑之後先睇番101

就係覺得佢9嗌

果時入左邊個

我係本身追開T團之後睇sixteen有somi 之後知佢入左I.O.I 之後先知有pd101 之後先追 追追下中意I.O.I多過T團

D D D D 阿 A

一開始係因為kei先留意呢個節目 跟住真係覺得God保亨好勁 仲有昭政又係勁 Fiestar嗰個惠美係呢個節目真係so9sad

我係有somi 先睇101 再俾女兒呆萌吸引左

女兒由somehow到concert真係進步左好多
好似真係睇住自己個女成長咁

因為見JYP有台灣練習生而睇16
之後因為Somi睇101
入唔到twice坑

兩個seunghee都唔差 但係唔知點解無咩人中意CLC果個

Sohye成長日記
所以吸左好多叔叔飯

我果時睇kei 西邊天空同나의 소리(我的聲音)
我睇到喊

OMG果個反而多左anti
唔知點解

我一開始就已經係Pinky
其實我同你差唔多, 但我個原因比較奇怪
之前大致上有講過下係因為覺得佢好似沈大師
果期Whatta man又成日聽, 覺得好正
無聊就越搵越多, 睇埋24hours同full moon就真係愛上左佢

彩璟再唔入就冇架啦
仲等dsp呀?佢partner時允就慘d

OMG嗰個唔識欣賞 CLC嗰個God保亨唱Ra.D首媽媽個stage真係 down埋落playlist到

有見你講過係話似沈大師
但唔知原來係本命

一開始somi 入唔到勁嬲
明明實力 投票 綜藝 英文都好過腎

我原本兩隻腳踩哂入twice坑
係I.O.I拉番我一隻腳出來

有冇走？
彩璟入April幾好
做左dsp一姐

OMG嗰個比我感覺好造作咁 同埋 玩編曲玩得好西利 冇咗原曲嘅感覺係到

依家賢賢係twice都算係咁啦 但係如果當日無淘汰到som som又點會有得玩101 做到I.O.I其中一員 又有得比我地去追佢

DSP一姐

硬係覺得彩璟同啲member有代溝

其實係樣子問題 單眼皮又細眼先俾人感覺造作

呢樣真 留意I.O.I member佢地啲團多過twice

深入左IOI坑

CLC我最鍾意就係Seunghee

無謂諗如果

娜英

岩既 等緊5年之約

好耐無搵過一隊樣樣都掂既女團 佢地真係好高汁

一開始追produce 101 係因為Somi入唔到Sixteen
睇Sixteen係見到高登啲人討論又覺得幾好睇
Anti 咗腎幾個月 而家無視佢算

初出道未月巴個陣最正
勁靚女 之前有傳話係瑜暻退出apink 之後既候補成員

我中意有真 笑眼真係無敵
金世正世界第一

入極都入唔到2次圈
因為3次cb mr都仲係差過IOI咁
定係我地IOI太完美

雖然有11個但每個角色定位好明顯

始終呢D調皮feel太正啦

諗起謝師宴毒撚幅圖

CLC post好多人都係肥黨

唔係丞延咩

T團既唱功真係仲有好多進步空間 我係once都咁話 同埋佢地真係好好彩 有啲好歌比佢地唱

其實個個都係痴線婆黎
不過我鐘意

丞廷佢都好似係 之前有片一齊排舞

入坑一定係我靜唱 ITNW

唔係有gu9dan咩?

月巴

頂...
明明好開心但冇人理自己即刻down哂

有真好瘦
對腳幼到就快可以一野拗斷咁...

應該丞廷係最有機果個，因為個陣cube a cube 好似係同一班綀習生

祝佢地大紅大紫 早日世巡
咁下隊女團可能會快d出黎

等緊玲妹

加埋日本出道

紅左啦 亞巡都開 6月日本debut 呢個時候就應該最多女團等彈起既時候

話時話
請夏有冇消息出道

分享
作者pkkcyc ()
看板I.O.I
標題[P101] 傳韓慧利所屬女團出道計劃廢止 公司出面否認
時間Tue Mar 7 20:35:52 2017

傳韓慧利所屬女團出道計劃廢止 公司出面否認

bnt新聞訊 韓國Star-Empire娛樂6日宣布關閉《Produce101》出身的韓慧利所屬新人女團OMZM的粉絲官咖，引發大眾對OMZM出道計劃廢止的猜測。Star-Empire娛樂
隨後出面回應稱出道計劃仍在進行。

Star-Empire娛樂方面7日向媒體表示：“6日確實關閉了OMZM的粉絲官咖，這是為了組合
重新整合而進行的暫時性關閉。”“對於新女團出道推遲一事感到非常抱歉，公司會盡快
向各位傳達好消息。”否認了OMZM出道計劃廢止的傳聞。

另外，在《Produce101》中最終排名12位的人氣練習生韓慧利此前與Star-Empire娛樂正
式簽約，一直在為組合OMZM的出道做準備。

幾時出到道

之前上電台有提過4月左右

即係又要等
浪費晒慧利人氣

其實올망졸망點解
見人成日叫佢地改名

一開始出左官咖就應該要出啦
慧利仲要同左間咁廢既公司簽約
究竟pledis廢D定mbk廢D定star empire廢D
真係好難比較

漏左DSP同cube

P社對比起呢4間好似無咁廢

DSP而家應該最廢最霉
成間公司冇隊撐得起

p社 cube dsp star empire mbk
間間都係自己玩謝自己D團

其實P社好撚濕鳩
之前搞死咗AS

我反而幾期待fantagio個隊出道

因為dream girls鐘意世正而睇produce101
我發現其實好多個stage都好正
我幾鐘意juna拍璉靜個首하루하루
真係超好聽
再加上fingertips,24시가,Don't matter,At the same place同埋Yum Yum
我直情成個跌左落個坑到

24시간
我果時覺得果正係crush girl crush真係好正

Crush又係神曲

第一集已經睇中PINKY

西面
召喚西面圖+P社小公主gif

Hana mimi 世正

大愛世正 同埋幾鐘意soyee同慧妍

You, Who? teaser

ric nam真係

Solo既節奏

韓文堂都見到소나기

琴日講完想同Crush合作
Crush就follow左佢

巴打係邊度學韓文？

太空學院

會唔會好chur 其實我學校有開韓文但唔夠cre讀 好後悔

佢地個syllabus 好廢 又chur 真心想學就唔洗黎啦

之前去過弘益學但慢到pk

韓國?

弘益算唔錯，不過好睇邊個老師教

如果想自學 有冇咩書/網推薦 ?

呢個有冇用

殘巴韓文咁勁都要學

睇得多韓綜係會真係會識聽識講但係唔識睇

[릴레이댄스] 구구단(gugudan)_나 같은 애(A Girl Like Me)
relay dance

小弟只係識聽少少ja

係學就真係約埋一齊學啦
一班ioi飯

會唔會有asmr

佐敦
太耐冇學
而家同唔識冇分別

姨母出歌無人提

追post啦

好傻咁報左工聯會 同婆婆一齊學

工聯會除左平之外，真係冇咩用

婆婆

繼洪真英後 另一位trot歌手金蓮子都會係DIA新碟做featuring
咩玩法

DIA trot大碟

你地真係一班學既我介意你地去我出面果間啦

agger

介紹

岩岩google左弘益 睇落唔錯

Sor9ry
可能太多
我自膠

Dia有團綜

3月8日，MBK娛樂方面表示，旗下女團DIA拍攝的OliveTV綜藝節目《Yolo Trip》將於4月 初開播。
節目《Yolo Trip》是DIA自2015年出道後首次拍攝的實境節目。名稱中的「YOLO」為「 You Only Live Once」的縮寫，代表現代20、30歲年輕人重視自身幸福與享受當下的價值 觀。在節目《Yolo Trip》中，DIA成員們將根據自己的「YOLO清單」，造訪許多美食餐廳 、購物和觀光，享受自由自在的旅行，並於每日早晨實行「YOLO任務」，展現各種不同的 魅力。
此外，節目《Yolo Trip》由負責MBC every1綜藝節目《一週偶像》和JTBC綜藝節目《團 結才能火》的製作團隊共同策劃，將播出4集，預計於4月初開播。（責編：楊雯茵）<全 星網>

嘩屌

聽teaser已經起曬雞皮

寄宿房的女兒們播左幾集就傾改組
考慮緊加朴娜萊同彩妍
out下面2個

[AUDIO] 170308 This week's English phrase by Chungha: 'The best thing to hold onto in life is each other!'

DDDDDIA

呢套好好笑喎 佢地啲chemistry幾好 咁就改組 不過彩妍其實唔岩做綜藝

四個女兒 朴詩妍,尹素怡,李多海,張新英各有魅力
換走尹素怡同張新英 加朴娜萊同彩妍

但唔收得

冇計,mbk唔識推其他人

produce101 ig follow左donmills rap老師？

本身睇得好開心 之後睇到呢幕差d喊左出黎

其實好想知除左女兒之外
有冇見過其他member上節目講5年之約

加mnet女兒點睇

講緊1月31之後?

唔知點解想女兒做crime scene 3
但好想睇返Hani

出左teaser咁耐都未公佈成員

想女兒做到學校2017

呢個做到就發達
今日先見Somi係推薦名單到

係呀
如果其他member都無點講過
成件事就好尷尬

我只係想睇返豆哥加推理傻瓜同女王
其實都係想有聰明嘅idol玩，搵返Hani都好
扮蠢嘅一個就夠
第一季Henry唔知想點

WOOOOOOOO 청하

Whatta Man嗰陣個look真係好掂

其實青夏真係solo岩哂
跳得唱得 又有霸氣夠壓埸

好期待佢隻碟

0309 ready

大叔好得意呀

睇睇吓Somi IG 突然之間好驚。

好驚Somi會變到雪莉咁癲

唔會嘅

點解會咁覺得

Somi IG 好正常咋喎

Evelyn真係好可愛

係得女兒會主動提
Somi既反應

其他冇咩印象有講過

依家個個要為自己公司既團打拼/準備新活動
老實講我係佢地公司都唔會想佢地提黎模糊焦點
特別係已經有團個d 其他成員會點諗...

其實係冇咩人interview有問到佢地啫
睇slam dunk somi都好願意做yes i love it咁我就覺得5年係有機會架
唔好諗到咁消極呀

其實應該係個個成員個心都想既
不過係公司唔俾佢地上節目提起
但女兒係自由身 冇公司禁先可以提

女兒個間公司好似係佢阿爸開俾佢

冇人問都係一個原因 唔係個人活動基本上都唔會咁無眼色俾人問到
唔好誤會 我對5年之約係抱住樂觀態度
只係話依家對佢地黎講唔係時候講呢樣野

祕密出面vlive既潔瓊

原來彩妍講野係可以講得咁快

而加唯有希望佢地隻介指唔除
就代表佢地仲有心啦

彩妍唔似係無人like果D wo

IN IOI I TRUST

Maknae on Top Vitamin SomSomi Happy Birthday!

Som 生日快樂

女神

som somi生日粗卡
잔망잔망

Eunwoo好似Taeyeon

我恩宇好靚

Somi生日快樂

隔離見有人話金世正巴呢排冇乜出現 上面就見到佢出現左

Somi 生日粗卡

我=智英

終於改到

Somi 生日快樂

竟然冇人用

都係改唔返有情

之前有 我成日捕住

成日以為用孫周延個名果個先係智英巴

係佢黎....佢又改左

咪佢黎

Somi 日快樂

似MMM輝人

有啲似鄭柔美喎

晨早流流소미야 생일축하해!!

笑死我
somsom脾氣真係幾好

成個頭亂哂都好靚

兩個好Cute

page not found

上evelyn ig

花絮

JayJun Viral Film - EP3

起身果下掙扎好得意
一早就叫人Make a wish

[Mnet Present] Eric Nam <YOU, WHO?> @ericnamofficial will be hosting a live show today! Live show begins at 17:30PM 3/9 (THU) KST

som som生日粗卡

瘋狂update

oh baby

woo babe

成日唔記得貼一日一詞
너는 똑 똑 똑 날 두드리고
또 또 또 맘 흔들려
매일 밤
기다리다 지쳐 난 잠이 들어 ----------- 똑똑똑

somi happy birthday

어머나어머나 대기실에 강림한 소미쓰~ 오늘은 #Happysomiday 이자 6시에 #유후 음원발매날이자!!! 바로 #엠카운트다운 생방날이쟈나~~ 겹경사네~~ 어제도 오늘도 이뻤던 소미쓰 내일도 모레도 영원히 이쁘쟈~ #소미 와 함께 #엠카 본방사수!
今日會上MCD ?

路易巴打

咁癲嘅

好靚喎但係

S1好似冇呢野

官方嘢嚟㗎?!

S1同S2待遇爭勁遠

JYP

兩個世界咁

諗起個宣傳期就

妹妹仔一定會買s1有嘅話 一定訓身買

S2都可能會訓身買，同obba們一齊著

s1變左白老鼠咁
用來試水溫
見原來搞得起，s2就瘋狂出呢啲周邊吸金…
我都好想比佢吸，但已經冇咁既機會

男人真係冇意欲買

諗起件衫...原來我買細左好多
真係要XXL先岩

殘巴有冇屋企人啱著哽咗佢
其他巴打啱唔啱size
我嗰件都係啱啱好

S1同S2個feel點都唔同
點都唔會鐘意得過S1個時

所以唔會買

新101

度過身所以岩岩好
著XXXL

放係度留念算

原來都有巴打係買細左
我早兩日拎完番去試已經發覺好細…但冇講出來怕比你地369
我已經買2XL...

4點半M2 fb live

隔住個Mon聞到浸汗味

之前仲諗住睇下

+1我都係留念算

之前淘寶都未試過2XL
之前預佢大一個碼XL都夠著，今次特登再預大一個碼著唔落不特止仲要偏細

張圖啲人心諗：屌你啲仔咁柒既

係咪因為佢啲碼係預女裝呀

咁多都唔啱著，好對你地唔住
早知整住一件試下先

好似冇分男女

男人就真係咪搞我喇

講還講...

多謝晒巴打
個信封咁靚靚 又送埋豬腳疆卡

屌你

仲有冇巴打要?
ioi012haja@gmail.com

笑撚死
件制服著係佢地身上有極大違和感

會唔會又玩101個pick me

有新歌 今日睇MCD

見到長毛玩pick me我會支持不住

個長毛咁既樣既

youtube個條好似慢d

諗住炸雞唱情歌

雖然唔想傷害大家眼睛
nu'est個ren係裡面對比其他人嘅顏值好似一支獨秀咁
有少少心酸既感覺 P社真係...

好好聽

呢個post轉gay了

에릭남X소미 (Eric Nam X Somi) - 유후 (You, Who?) MV

101post開播嘅話係咪另開一個討論 ？定係會喺返呢到傾

另開一個啦

隊野分分鐘出道叫翻IOI

屌你老母

等陣先佢前面果個係歌名?
括住個Pick Me係咪副歌名啊
即係會唔會好似Me Gustas Tu(今天開始我們)咁樣啊?
咁首歌係新歌定點

首歌係新 Ryan Jhun作既
但佢唔識改過個英文名咩

識玩梗係食住條舊水

件tee原本諗住旅行著但唔記得左洗，番到香港著上身之後記得就補圖，2XL應該岩著，唔該哂路易巴，仲有條眼鏡布

等等...點解d詞又咁多pick me既...

其實都預咗佢用返以前個模式㗎啦，佢叫得PRODUCE101 S2
首歌幾好聽吖，起碼佢唔係叫班男人喺到pick me pick me pick me up

一諗起成班男人係到pick me pick me

有無download link?除咗melon music
無melon ac

冇搵 我等mcd算

好污染囉

會唔會有人討論都係個問題

連登邊有絲架

男人 不了

同舊Ryan有咩關係
會唔會陣間又出一個新振永?

睇就會睇一兩集睇下佢搞啲乜出來
但傾就不了

ok?

姓名:張文福(音譯)
出生日期:1995年4月11日
公司NO Entertainment
經歷: Super Star K 2 出身
仲要同防彈少年團的 V 是好朋友

Doyeon

互相抺汗 私人1對1指導
諗起都....

不了

佢好似已經出過道

得罪講句 條友好撚柒
長髮唔襯佢

有mv

貼link...咪quote圖好嗎

佢把聲好高音 唔好聽

柒唔是問題 長髮真係接受唔到 你話好似以前鄭伊健少長就話姐

以前好樣啲
剪頭髮啦屌

殘兵巴 sor

洗眼

睇番呢啲養眼啲

咁好似睇過

You, Who? melon 28

唔係同一個ryan嚟架咩

原來係HipHop大統領 之前見過有人係綜藝到扮佢

好好聽呀 唔知會唔會去打歌？

mnet live raplay
23分開始

笑咗
令我諗起呢個

我屌。。。。

睇到一班仔已經覺得怪怪地
都係Pick Me好好多

屌你老母 好撚嬲 個名臭左 又要聽一年國民producer呢個名但係成件事唔同左。。。。

還我fandom名

pick me pick me pick me up
唔係喎 已經冇左up

屌你老母pd101s2 班男人個stage真係好肉酸 首歌又無s1首pick me咁洗腦 個stage臨尾仲要close up個長毛 又有個小朋友wink 我真係睇成肚血嘔出黎

邊到有link

岩岩睇mcd有special stage 一間應該有

好掛住有丁

宜家loop緊

好好聽呀 ric nam som
Welcome to my lalaland

來懷念過去

屌你
fb飯站見到第一下忍唔住笑左出來

馬德鍾

識郁

好可愛

笑死

呀佢咬唇 好性感呀

真係忍唔住
笑到我gap gap聲

屌你老母呀！！！！

好撚難聽

好核凸

好興奮呀我.jpg

咬咩唇呀

明明岩岩直播已經笑到仆街 點解幅長毛gif我仲笑得出

唔想討論呢班柒頭

不過其實我覺得最尾wink果條友先係boss級

頂你個肺 點解個台仲大過之前架
仲要著到成隊义強咁 等比D妹妹飯鬧啦

淨係睇得落boa咋

都係呢D好睇D

笑死 又咬唇又wink 好姣呀

要洗眼

more

個center位仲要升到勁高，慌死唔知佢係center咁

唔開胃

啱先睇咗個stage
韓仔啲頭全部一鳩樣
有幾個幾靚仔

有靚仔咩
ren好似唔喺A班

好似有一兩個路人樣但幾靚仔
center唔靚
ren仲係咪長髮 對佢冇乜印象

NU'EST有幾多個玩？好似唔見晒影

短返好耐

好似未講

好耐冇見你喎巴打

............................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................

我都留意到呢個
笑到成個白痴咁

有mon post架 不過少講野

D女職員笑到咁開心

屌你真係新一季不堪入目
真係完全唔知想點

可唔可以唔好再貼長毛呀
你班癡線佬

淨係投佢一個

醉曖長毛

我都想投佢

真係好正

→ plwlq0w0p: 微博上看到一個趣聞 之前101的男飯要報復 想要把阿翔(長毛)投到一位03/09 19:51
Ptt 見到

各位可以轉場講長毛啦

pinky好似蜜蜂

pristin vlive都有韓飯洗緊長毛

推到長毛上top11

一開左s2 post呢到又冇晒人

個個做曬祈福黨

兩邊都要推
呢邊推到5年之約
果邊推到文福出道

You, Who?音源幾好
好似仲有得升
實時
Melon 18
Mnet 4
Bugs 1
Olleh 1
Soribada 6
Genie 2
Naver 4

最衰都係你地班友
呢加見到彩妍bb 個腦即刻諗起長毛個樣

極與極喎

但我覺得今次男團應該都會紅,
雖然我好憎呢種Type

頭先一睇 真係成個nct style咁首歌

Eunwoo好似劇透緊首新歌

위험해~ 應該唔係走清純風

正
劇透妖精nunu

girl crush先正喎

YUP 佢地好啱girl crush

又諗起當初101果陣佢地個bang真係冇得輸 齊到咁 型到咁

再加上yebin果段rap型到
nunu個高音

唔明點解一開始eunwoo比人分去D

請夏 X DIA個首歌
唔知點樣流左出黎

可能因為跳舞
kahee都話跳舞好緊要

睇feel
有情都D啦

黎啦黎啦

邊個話5年之約得女兒講
chaeyeon just thanked 16 members, she thanked all dia and ioi's members for always being there for her

彩妍媽媽

石佛呀

正 我yebin

好似話冇印象就D/F

Rena

彩妍夢想係做超市收銀同廚師
話因為做超市收銀可以beep D野

笑咗出聲
不過我細個都鐘意扮嘟野

我岩岩先發現到 原來佢地個個人張圖都有個字
好似yebin 係 hot
詩妍係fly
石佛係follow
究竟係咩意思

Xiyeon

pinky係小女人

而家就咁睇似係同張圖有關
Xiyeon個動作都係似飛
Yebin沙灘排球就Hot
Sung Yeon渣住個結他就Melody
但石佛個Follow就get唔到咩意思

珉京

Mbk 既宣傳手法 不意外

woo babe~~

補翻李世英扮佢Rap條片 大約1:35到開始

super star k幾時變左個搞笑節目

話時話 今晚個集看見你的聲音有請夏坐係側邊

有冇鏡頭？
預告有出現左1秒

恩宇

鏡頭就有 不過加埋應該得幾分鐘

塊鏡張紙寫咩

繼續上

宇宙最強女神全SOMI
生日祝XXXX睇唔L到

署名係咪大隻妹？

話說Somi好似用緊呢張相做lockscreen

岩岩先睇到

你地啲摩擦力強到

咁都睇到

集思廣益
想整個iphone case係關於 IOI既
想用透明殼+上面有D字咁
好似咁

用呢幾句歌詞好唔好
아 시간을 되돌리고 싶어도
이 젠 돌이킬 수 없어요
오 늘 밤도 그대 얼굴이
아 른거릴 것만 같아요
이 미 멀어져만 가는 그대모습을
붙잡고 싶지만 울지말아요
그대이기에 행복했던 Ideal Of Idol
定係太長
有冇咩提意

'The best goddess in the universe, jeon somi ❤ Happy birthday my kid 😍sorry not being able to let you blow the candles ㅠ.ㅠ' -from Mina unnie

太長

睇完slam dunk ep4
唔怪得有巴打叫我地做16型人格測試啦

有冇咩有意思既歌詞提意下

"앞으로 소나기가
내릴 때만이라도
기억해주세요"

From 청하

會唔會考慮貼紙 可以貼係電腦到

只係소나기歌詞其中一句都夠做
呢隻歌太多名句

成日都覺得佢同隊長係比較少會同人表達自己嘅情感

都係多謝姐 未去到女兒既程度
真係好希望會有其他人都講5年呢樣野

GameShow ep8超好笑
雙Jin Ho
女兒講平語

平語真係笑死
女兒反應好快,應該會接好多綜藝

呢句寫出黎好似好唔岩咁
呢句係佢地同我地講加嘛

下集

應該係玩WWE

最後一個schedule

Elite Song

最尾 好掛住佢地呀